621圍剿新口號

1.
你班領袖
縮埋一舊
由得你地比人批鬥

2.
垃圾警犬
碌鳩好短

3.
黑警精神
射鳩港人
無當我地係人

4.
我掟雞蛋
你射膠彈

5.
釋放盧偉聰
一齊玩骰盅

6.
無綫新聞
教壞港人
專幫你地啲新移民

推 聽日一齊嗌

玩膠味好重
鳩叫一兩下串d狗都仲得
但核心叫呢d你叫記者點寫...